{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H118189",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕비집 본점"
    },
    "text": "\"王妃宅本店\\n\nソウル中区忠武路2街63-3\\n\n韓国料理、11:30~23:00、年中無休、90席/部屋:1個（16席）テーブルルーム-16席（1）、座敷ルーム[部屋]-12席（1）、焼かれた王カルビ（豚カルビ、牛カルビ）と甘酸っぱい混ぜ素麺が一膳いっぱい用意されているカルビ定食は、ややこしいことで有名な周辺の会社員の間で有名だ。 最近、韓国伝統のワピョンギワとノレコ材木でリニューアル工事を終え、カルビ定食だけでなく農協の認証を受けた農協安心韓牛(尚州ミョンシルサンガム韓牛)を炭で焼いて召し上がるシステムを整え、外国人接待、職場会食、恋人にぴったりの明洞の名所に生まれ変わっている。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "王妃宅本店"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル中区忠武路2街63-3"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30~23:00"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "90席"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、テーブルルームと座敷ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "焼かれた王カルビ（豚カルビ、牛カルビ）と甘酸っぱい混ぜ素麺が一膳いっぱい用意されているカルビ定食が有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんなリニューアル工事をしましたか？",
            "answer": "最近、韓国伝統のワピョンギワとノレコ材木でリニューアル工事を終えました。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何認証を受けましたか？",
            "answer": "農協の認証を受けた農協安心韓牛(尚州ミョンシルサンガム韓牛)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなシステムを整えていますか？",
            "answer": "外国人接待、職場会食、恋人にぴったりの明洞の名所に生まれ変わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 312
    }
}